依家d人接新娘玩到食青蛙

痴撚線

垃圾港男先接受到呢個文化

留明見證一對新人離婚

食啦契弟
分分鐘毒L幫N手埋單結婚結到專嚴都冇埋
你老味仲有心機擺上網
俾我就塞俾條八婆食然後拉大隊走啦屌

試問有邊個國家嘅男人會慘得過港男？

本港離婚率高踞全球首五位

近十年本港離婚率持續上升，居於全球首五位之內。離婚對家庭帶來甚麼影響？

這班中、小學生當中有些父母已離婚，有些父母很恩愛，有些關係時好時壞。他們對愛情、婚姻和離婚都有些看法。

相愛容易相處難，有學者指出，夫婦在初婚、子女出生、子女入學以及退休時，最容易出現婚姻危機。因為踏入不同人生階段，夫妻會因角色轉變而情緒不穩，如果無處理感受，婚姻就很容易出現問題。

近十年，香港的離婚數字不斷上升，離婚率大約百分之34，即每三對新人結婚，就有一對離異。去年已離婚男女逼近二十八萬人。

埋單仲要俾人玩
傻鳩先結婚

想知其實有幾多人係對做兄弟反感

都黐撚線

弱智 無撚腦

On9

全世界有冇女性變態得過做姐妹既港女

Btw有好多港豬男覺得咁好好「玩」

好型好叻

我屌佢老母呀叫班八婆含撚先啦。

完全唔明 點解好地地結婚個日
要比人玩 重要錄低埋不停Loop比人笑

開始理解點解支那會有兄弟輪姦伴娘

港男特別無用

支那係輪姦伴娘

大陸就痴撚線兄弟 香港就白撚痴姊妹
最好兩班人搞婚禮打埋一堆

見到咁我實拉大隊走唔撚結

覺得係做姐妹班人嫁唔出
未唯有玩人地老公同兄弟

唔知同洋腸又會點玩呢？
每個姊妹個西奶一下？

洋腸食蟲食青蛙真係小兒科

個個都人在野咩

假結婚

唔受就會出聲，唔出聲抵俾人玩
我做兄弟一早講明唔做核突野侮辱性既野， 講明當日如果有既話一定大大聲屌到仆街， 新娘自然會驚自己一生一次既婚禮有唔好事發生， 實唔俾班姊妹亂咁搞。

自己無底線人地自然會得寸進尺無下限

呢D野, 溝通好先架嘛

洋腸即刻拿個火機出黎, 燒熟食

「尊重」都要溝通定先識？

記得有一單接新娘被人玩 即刻走話唔結

玩得愈大愈好呀
玩到兄弟拉大隊走就搞笑
得返新娘on99坐係度冇人接
睇下邊個樣衰啲

唔結啦

好難

港男為娶港女, 乜都唔會SAY NO

又晒錢又要俾人玩

They real?

屌你老母

有好惡既寄生蟲

香港支那化
港式支那文化正垃圾

姊妹團玩兄弟團嘅由來？

嫁唔出的港女

接新娘、擺酒為結婚2大on9活動

其實諗得出依d痴撚線遊戲既人唔多唔少心理都唔正常
個班兄弟係你未來老公既老死黎..點會諗埋d咁既野玩死人..唔比面班兄弟都比下面你老公呀
我就唔信事前新娘唔知情既
下年結婚同我未婚夫講明一定唔會玩依d低俗又核突既game..頂多跳下舞..影下相之類搞下笑就算啦..食野同飲野都一定唔會玩

大把人唔識

Btw聽過個攝影師
做過個警犬接新娘，一早講左唔玩核突野，點知當日有人照玩
個警犬打隊走

認真想問 係男女平等下
點解淨係新娘要人接？
接新郎得唔得？

咁新娘都要被兄弟玩先公平

唔駛比開門利是先公平

港女真係好可怕

真正貼錢買難受, 幫人埋單重要俾人玩, 係M男先會.

東亞人黎講，港男算廢西

我做過好多次兄弟，次次都係破壞/丟柒晒d on9 的道具，百戰百勝，最緊要係唔好埋班女感受

要我兄弟咁做，我一定屌柒班港女
不過，再前一步，如果老婆容許佢玩港女fd咁玩，我根本唔會同呢個人結婚

d港男比人狗咁撚都冇聲出，實俾人食住一世

無錯

預祝絲打新婚新樂

搵條利掂一掂扮中毒啦梗係，嚇死d 長老

玩到咁
新郎應該一句八婆
帶走班兄弟

但實際上
一定叫班兄弟
幫手
最多一星期去玩佢包

記得之前有人講過話新郎頂唔浦帶埋班伴郎一齊走

好明顯係橡皮糖黎啦下
成班小學雞

大不了咪唔結
人老珠黃咪出去做 囉

睇好耐先見到青蛙

原來香港男人想要尊重要講出黎先得
唔講就可以比人當狗咁玩
長知識了

今次buy大陸人果套

2月27日 我阿媽先同我講
大伯3月1日嫁女,要我去做姐妹
真係痴線,點請得假呀,阿媽又要我一定去
果日唯有請SL

2月28日已經whatsapp我堂妹,果日我準備d野
要唔要plan下
點知我堂妹話唔洗點plan嫁啦
到時要我執頭執尾就ok

3月1日 我住天后,我call的士到屯門良景
早上6點準時到我堂妹屋企,以為我係最早到啦
原來我係最遲果個,點解?
因為姐妹得我1個人囉, 最早最遲都係我囉
黎到都好震驚,我堂妹先得果19歲,個肚已經成5,6個月咁大
再睇我大伯果樣, 黑口黑面+polo牛仔褲
喂,你個女出嫁喎,究竟咩事?
之後我堂妹既化妝都係我一手包辦
8點鐘已經準備好哂d野,坐定定等新郎黎接
因為約左9點到屯門婚姻登記處簽紙

點知9點半都未見新郎
我大伯依然若無其事, 而我大嬸一直打電話俾新郎
我發現個新郎都係住良景......
早上10:42 ,有人係咁拍鐵閘
我負責開門
4個人, 2個著哂西裝,1個著短袖T露出佢既手臂上既紋身
個新郎好大聲咁講,接新娘呀,快拎d開門
而大嬸叫我叫他地做下掌上壓就開門俾佢地
呢個時間大伯終於出聲話
好嚴肅咁講
正宗掌上壓 上黎要伸直,落去要過九十度, 做二十下
做左好耐,大伯先計佢地12下, 仲要係3個人加埋12下
我唔小心講左一句,你地3個好似e-kids呀
然後新郎撥一撥佢好長既前陰講,係咩
我心諗,我都未講完人地e-kids 三個加埋會考無5分
你地3個加埋掌上壓都無15下
之後大嬸講,快D俾埋開門利是就開門啦
個新郎係銀包拎出一百蚊出黎,叫我大嬸找番一蚊俾佢

之後搭輕鐵去屯門政府合署
去到已經12點,遲咁多,班mk新郎唔係以為有得簽呀?
佢地3個就係出面起哄
我當時真係覺得好瘀.......

最後當然無得簽紙啦
班mk新郎就話去飲個茶慶祝一下
當然我唔知點解想搵個窿捐
同大嬸講,我唔舒服,茶都無飲就閃左返屋企

識郁㗎屌你

睇圖識郁?

如果個兄弟係你, 你會點做?
利申 我一定發脾氣屌柒班姊妹!

香港男人到底有無底線?
結婚要用幾十萬擺酒,再用百幾二百萬比首期買樓,呢個付出根本係印度可以娶幾十個女人做老婆,做皇帝咁日日幾十個女人服侍,而家結婚仲要比人玩到成隻狗咁.
比作係我一定叫條八婆食左佢,如果唔係唔結婚

不知所謂

係唔係想開拖 八婆